(濕疹jj)有冇好既中醫介紹？

困擾左我6-7年，今年覺得特別嚴重，西醫只係識開藥膏搽極都唔好，有冇好既中醫/成功例子介紹？（價錢不拘）

128 維園見

戒打J，多幫沖涼，記得反出黎吸收空氣

脫敏治療

屌系無感覺

香港浸會大學中醫藥學院

廣華有個中醫睇皮膚唔錯 好似叫胡x流

需要預約嗎？

深水埗蔡智夫

油麻地閻X昕, 我自己睇左咁多個中醫, 覺得佢係最有料到, 畢竟佢以前後生個陣係軍醫, 但佢有負面新聞, 話佢開西藥比人, 如果怕既話, 可以自己煲藥, 唔搵佢煲

無論你搵唔搵佢睇都好, 我自己既濕疹心得係, 中藥雖然有效, 但始終好貴同埋有藥性, 尤其係依家全球既環境問題, 中藥唔多唔少都會有金屬係入面, 長期靠食中藥真係唔建議

而我建議最嚴重個陣, 搵一個真係有料到既中醫師, 日日食中藥, 食半年至一年 (睇下你本身有幾嚴重啦), 同埋戒口, 之後就要做運動, 唔可以靠中藥

一開始你會覺得做運動出既汗都會起濕疹, 但呢個只係一個過渡期, 做運動比起中藥更治本

另外, 如果你好似我咁, 本身身體差到爆既人, 建議食supplement

1) 魚油: omega-3 幫助消炎
2) 益生菌: 腸胃好即係身體好, 身體好即係濕疹都好返

supplement食邊隻牌子, 都係iherb上面買, 你有興趣再講啦

想問一下有冇測試測下有冇濕疹？
因為想生小朋友，我老婆有時會皮膚敏感，但有敏感食藥/搽藥膏，2星期就可以好返，一年可能1-2次
所以想知會唔會都係濕疹，如果有得body check到就最好，touch wood有就無謂生害到小朋友